［正能量］尋日示威上哂各大國際大報頭版

畫面係靚既

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

Push

國際繼續比壓力支共

比起睇分化post 推尼個好過喇 ,香港人需要正能量

push

因為星期日人地冇咩事會報新聞，所以星期日我地有大事就塞會到佢地個頭版

推呀，咪撚分化

一日未回應五大訴求，都要行出黎

Pish

正能量

2020 再接再厲

光復香港

失敗撚收皮啦

成日話好少人 全世界嘅頭版都話好多人啊

我想睇前線d人跳舞say good bye 個張相

士氣post

推 要正能量呀
組織工會 大三罷

有80萬人經過咁撚多嘢都係唔割

《人民日報》發表評論員文章，提到昨日的民陣遊行，過程大致和平有序，暴力破壞活動有所收斂，認為香港市民或正以自己的言行表達對暴力的厭倦。

文章又說，黑衣暴徒再次偏離遊行路線，堆積雜物堵路，又破壞商鋪與警方對峙，更在香港終審法院、高等法院門前縱火，顯示了暴徒勢要「攬炒」的野心，認為市民應當清醒，驅散謊言與暴力，將和平理性表達訴求的市民與違法作亂的暴徒區分開來。

最抵死係人民日報 出黎話人支持政府

推
根本人數唔係重點
去twitter行個圈， 連外國twitter都主動幫我地報大做100萬

重點係人心不滅
我反抗，故我在

連登係分化撚大台
帶個腦上就OK

推

推 我愛香港人

多謝香港人

推
屌左成晚夠皮啦

話少人嗰啲都戇鳩嘅

國際戰線就緊係要扮慘扮絕望,有幾和理非就幾和理非
唔通你覺得bbc會正面地報火魔法同獅鳥?

至於對內,做乜都唔割

遊行完最重要係twitter戰線呀！！！

係因為同類型嘅事 示威遊行罷工其他國家都係週一至週五working day發生
得香港.....

所以和理非係幫手做戲俾外國睇
幫勇武製造抗爭既理據

多謝每一位堅持出黎嘅香港人
其他原因無出到黎嘅
希望下次會見得返你哋

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

根本所有戰線都一理扣一環

正能量 推

只要未爭取到五大訴求 我都唔會放棄！

收嗲啦

好

[感謝 128] 二零年 真普選 多謝各位幫手的手足

仲有人話人數唔係重點

香港人示威係副業嚟

甴近平

華記正能量!

香港特色

唔明點解總有人打擊大家示氣
畢竟呢場運動六個月喇
正能量真係好需要
唔係點樣鬥長命呀？

幫你推

我覺得同外國比冇乜意思 係外國有二百萬人上街應該乜野政策都會即刻叫停

組織工會 大三罷

留名等分化撚話和平遊行係同勇武割蓆

咁都講得出都on99

最喜歡呢位阿姐所講
「"你哋收緊世界最高嘅人工，但畀緊最墮落嘅管治我哋" ：一位嬸嬸喺無綫新聞咁講。」
#bensir

正能量，大家加油

靚

政府: wfc

我地需要士氣

時間革命

正能量

連登仔: 遊行無用, 政府唔聽, 雨革2.0, 和理非乜都唔做

今日繼續和你lunch

堆

國際報紙好睇過 文匯大公方向 飛機報

次次以為淡左冇人出黎都逼到郁唔到

和理非集會遊行唔係冇用，係幫國際戰線提供彈藥，係勇武嘅民意授權

多謝各位手足，我哋繼續努力

繼繽努力 組織正真罷工罷市

幾耐無試過遊行無放煙

個畫面好靚因為無報個伯伯被屈藍絲+非禮大喊

Tui

true. 呢個政府已經無得同其他正常政府比較
真係揾返自己個優勢 鬥長命咁解

有外國fd話香港人好撚癲
全世界應該得我地自己覺得今次得80萬好少

Yeah,we win totally 😎✌️

技窮

雖然我都唔滿意個數字, 但都推一推
希望會有更多新行動

咁係因為多數外國都有返咁上下勇武
政府同狗係會驚

大家要一齊撐落去

堅持到底，光復香港，時代革命!!

哦

好似除左6.9果次 616有冇放？
我唔係香港果日

香港人 半年都咁叻 失敗撚走開啦

假日抗爭

推
放負對件事無幫助嫁

好撚煩

日日都係到讚外國 踩自己

香港人有屬於香港人嘅抗爭模式唔得咩

係我地有心理關口先覺得人少左姐
係外國接近成百萬人, 好撚勁啦
尋日畫面都唔差, 好撚爆

得, 咪好似依加咁
唔上唔落咁

要畀決心全世界睇

人民日報一向唔係比我地或者外媒睇

多謝香港人噚日肯出黎,有好多朋友已經無出幾個月,噚日都肯出返黎

不分化啊

相隔半年 加上同六月相比升級左唔知幾多倍既警暴 都仲有八十萬人 外國人係完全敬佩香港人既堅持 各位唔好氣餒

打國際線好重要

香港人，反抗

推撚冧共產黨

推啊 香港人 唔好放棄

b

邊個話遊行冇用

咪就係 其實唔係圍爐取暖
而係我地都知道 冇可能一朝一夕打到政權
咁不如穩定軍心

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

128

今朝都收到個英國fd話佩服我地仲有咁多人
係佢地角度50萬甚至接近100萬人上街係好難想像
唔好再話咩小人啦 你可以屌報細數冇100萬人
但一定撚定唔可以用小去形容先

2019年仲有成20日喎，咁心急收爐？

依家打緊國際資訊戰
大家識做啦
俾啲獨立思考 唔好人講咩你就信

尋日遊行只為宣傳組工會和集氣

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

push, 2020煲底見!

推/2

成班分化撚

長期戰來...
唔係一頭半個月打完...

畀大陸豬睇嘅新聞佢話80萬人出嚟支持警察都得㗎喇

地平說論

你要信吹到天花龍鳳都有人信

你要打死都唔信，送埋你上太空你一樣會話佢呃鳩你

推推推推推

PUSH

跟本係我哋之前d遊行多人到爆曬標

啱方向
齊齊正能量

RT啊做任務啊

推/9

推/10

正能量集大氣
多一個都好多

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

推 有無twitter要推?

全世界有權知道香港同胞新聞

只有國內同胞巳都唔胑， 只被誤導為獨立

中國大陸人的可憐

Fight until death
Fight until the last one

推向國際，方向正確。

Positive push

一起走下去

抗爭到死嘅一刻！

Twitter 戰線，低成本，零風險，快加入

之前唔係話狠人係鬼咩

正能量post 香港人加油

缐

S

puah

聽日8:30am會展 林鄭會去亞洲保險論壇

星期二12月10日有Asia Insurance Forum,喺灣仔會展會搞足一日
啲嘉賓有林鄭、大陸銀保監會、國際間做有關保險嘅官員、大粒嘢
保險業幫香港賺好多錢、佔GDP好多，係非常之大嘅一個春袋
大家記住去支持下啦

一齊塞爆會展

確實人數唔係一切
但都唔係好似bbc咁headline寫thousands
狗講個數字都已經係hundred of thousand啦屌咩
和理非係要靠人數施加輿論壓力
遊行人數以千計係咪講緊撐警

講到扮慘，真慘嘅冇人推冇人跟進啊😭

想問：點解12月6星三單墮樓，好似蘋果/立場都冇報？

其實就係要呢D畫面之嘛，80萬同180萬分別真係咁大咩？

香港人太高要求,80萬其實好多人

Ho ball

其實全世界都覺得香港死左
但係香港人嘅不屈令全世界好多人好superise

正解

是你教我和平遊行沒有用

好感動

香港人好波

推動

正正

和平究竟有冇用

一齊行落去

正能量post

正po, 推

推俾返啲正能量大家，琴日個個都好叻！！！！！

💛

再勇武咪實彈射你，唔係未試過

打點會打得過共產黨

感謝有份出嚟行嘅咁多位

咩呀

係勉勵大家2020繼續奮鬥⋯⋯

一定唔止，係好多人唔知做咩無出姐，你睇區選都160萬啦

今次運動令外國睇清楚支那同香港
原來香港人咁撚高質, 而支那政權咁厚面皮

香港人

傻豬黎 香港有幾多勇武共黨都係唔會讓步
唔好再ff同民主國家比

香港人 正能量

同意 正能量同飛機文唔同
有正能量先行到落去

講到平時冇示威咁
半年啦，由港豬進化到咁woo
題外話:和理非集會巴打可否溫柔D,唔好下下屌屌聲...

點算啊，今次遊行有人舉美國旗，
明明人哋最睇重支旗，
你想人幫手，
咪用英文寫slogan，
千祈唔好搞人枝旗，
你又唔係美國佬舉乜撚美國旗，
鬼佬見到只會反感，
到時我哋失民心輸國際線點算？

tui

只要堅持，不放棄，不忘記，就會有奇跡。
現在全世界已被香港人的莊舉喚醒。美國，歐洲，亞洲都在反共，已是大勢所趨

大家肯宣布停止爭論所有關於燒法院同Pepe未？
凌晨開始俾人帶風，黎明行動搞唔起，冇人討論下一步點。

尋日俾你行到二百萬多幾個國家報到又點？一晚就自己分化收皮

掟咗咁耐雞尾酒都唔割

下次到元旦遊行！

班失敗撚，乜撚都話無用

咁咩先係有用？

又上一次頭條...要保持氣勢同埋聲音...大家係時候多D活動

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

推推推

聖誕已經要